有無人入唔到PayMe

個帳號無啦啦登出左，跟住登入返就次次都話無網絡連接，有無巴打都係咁？

推

重裝攪掂